點解柯完尿會輕輕抬高頭"柯"一聲？

明明柯嗰時都望住個兜
柯完嗰下不能自控地抬高頭
有時柯得爽仲會柯～一聲

係人類學上解唔解釋到？

死老野先會係咁

我估應該係生物學而唔係人類學
而且你成個post打咁多字
其實係可以用阿叔講法「打尿震」代替

不過留名

無人識 ??

單機？

你正在享受：單機版連登

有人應機好開心